《認真討論》重點反擊 - 林鄭經濟民生論

大家都意識到林鄭開始 spin，話呢場運動已經變質，老屈港獨，不過唔成功。

依家開始打經濟民生牌，好多淺黃同淺藍好易受影響，佢地唔會思考太多，見到好似有D道理就變軚。

所以呢刻一定要即時反擊，唔係淺黃，淺藍同街坊既支持好易流失。

諗左D point ，請大家討論，加多D有力理據再做文章

i